[唔好再俾狗撚]好心如果見有人想带風向，但無fact check，直接block佢?

d三毛狗五毛狗開post，睇完內容後用起底功能

佢地成日話某香港電視台，同某紅底報紙影哂證據，想轉風向撚尻我地，但係又俾連登起哂真實證據...呢d人就係唔好理佢，直接block 佢。

簡直就係浪費你口水，一尾引用紅底媒體，明知佢呢d媒體最叻顛倒是非。

71前呢班狗肯定不停發紅底新聞同佢地自己假消息。

請係唔好俾班人塗毒同撚尻連登巴絲